連登新增功能建議

1/ 目前已有單一置頂功能，希望擴展到多POST置頂功能

2/ 希望POST加入投票功能，參考下面link，容許POST主開TOPIC投票，附帶功能：

- 容許POST主決定是否讓投票人士可加選項
- 投票Deadline

唔該！

支持